到底廣東話形容詞話好黑 係叫黑蚊蚊定黑咪蚊？

黑古勒特

黑鮑

黑媽媽

死黑警

黑掹掹

黑過阿嬌

我講開 黑咪媽

黑咪媽 我係用黎形容個環境
黑蚊蚊我係用黎形容物件/人